住係大埔or屯門既人

如果你地需要人陪返屋企 tg 我 我一定唔會比你地受傷